[工程] Contractor 要帶埋老母返工，份工比狗做啦

Main Con 可能好 d，剩係比 Consultant Engineer 叫做有禮貌咁話下

Sub contractor 真係公廁黎
老細又屌你老母，上司又屌你老母，Main Con 班人又屌埋一份，阿豬阿狗都可以屌你老母

生左入 Contractor 既仔，真係長憂九十九

入唔到client就轉行啦，做保安都有尊嚴過contractor

呢句真

叫自己班判頭，師父做野都可以屌返你轉頭

係 上面屌你下面又屌你

Sub con份糧又低，又要做埋main con果份. 仲要成日比人屌，假又少

做consultant 就做到爆肝, 做contractor就帶祖宗返工
兩個都唔人道

N展狗賤命一條

做緊client
發過脾氣過3，4次咋
同大部分都好好夾

main con 撚
做到冇晒火